[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/145336000", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/132734863", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/145266256", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/145255621", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898660/answer/145113846", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u6210\u7ee9\u5dee\u5230\u8fde\u4e09\u672c\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a\u7684\u4eba\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u53bb\u4e86\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28796356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28796356/answer/145252690", "content": "\n\u56fd\u5185\u7814\u7a76\u751f\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u8ddf\u4e86\u4e00\u4e2a\u6c34\u8d27\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/145091805", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55583196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55583196/answer/145301754", "content": "\n\u5973\u540c\u5b66\u8fc7\u5e74\u57285\uff1a20\u53d1\u4e86\u4e2a\u7ea2\u5305\u7ed9\u6211\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u5de7\u5408\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/144930627", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/125327225", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/145200039", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41432739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41432739/answer/133587607", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8c1c\u4e4b\u7b11\u70b9\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55582366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55582366/answer/145267918", "content": "\n\u5b9d\u7389\u80fd\u4e3a\u6674\u96ef\u5199\u300a\u8299\u84c9\u5973\u513f\u8bd4\u300b\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u9edb\u7389\u53bb\u4e16\u65f6\uff0c\u5b9d\u7389\u5374\u4e00\u4e2a\u5b57\u4e5f\u5199\u4e0d\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55269732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55269732/answer/144814122", "content": "\n\u817e\u8baf\u7684\u82f1\u6587\u540d Tencent \u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/144984480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/145053923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55573618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55573618/answer/145389102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u6216\u4ea7\u4e1a\u662f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u8fdb\u884c\u751f\u4ea7\uff0c\u800c\u56fd\u9645\u5e02\u573a\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u9700\u6c42\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55596746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55596746/answer/145333585", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e2\u67088\u53f7\u81f4\u51fd\u795d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5143\u5bb5\u8282\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24478638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24478638/answer/145193899", "content": "\n\u5b98\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6210\u6587\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/145287444", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145480023", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54533799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54533799/answer/145215569", "content": "\n\u6d77\u91cc\u7684\u52a8\u7269\u7761\u89c9\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6c34\u51b2\u5230\u522b\u7684\u5730\u65b9\uff1f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u7761\u7740\u7761\u7740\u5c31\u88ab\u522b\u7684\u52a8\u7269\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/144882900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145440473", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36248063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36248063/answer/145241432", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u56e0\u7ffb\u8bd1\u800c\u8bef\u56fd\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52231322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52231322/answer/145242055", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eb2\u5386\u7684\u77ed\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\uff0c\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145262983", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/145286737", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24771594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24771594/answer/36469883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u65e5\u7684\u98de\u673a\u5766\u514b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7cbe\u81f4\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u7684\u5f88\u7c97\u7cd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55308753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55308753/answer/143905726", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u827a\u4eba\u81ea\u8c6a\u9053\uff1a\u201c\u5728\u53f0\u6e7e\u6548\u7387\u9ad8\uff0c30\u5206\u949f\u5185\u5c31\u80fd\u5145\u4e0a\u8bdd\u8d39\uff0c\u6062\u590d\u901a\u8bdd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27764280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27764280/answer/145169174", "content": "\n\u5404\u79cd\u5e26\u201c\u5c44\u201d\u8bcd\u5728\u5f53\u4ee3\u7684\u6d41\u884c,\u5982\u201c\u50bb\u5c44\u201d\uff0c\u201c\u9017\u5c44\u201d\uff0c\u201c\u6495\u5c44\u201d\u662f\u5426\u53cd\u6620\u4e86\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55140460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55140460/answer/145021795", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u671f\u95f4\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55274218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55274218/answer/145370114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728 NBA \u8d85\u7ea7\u5de8\u661f\u4e2d\uff0c\u79d1\u6bd4\u7684\u9ad8\u9636\u6570\u636e\u76f8\u5bf9\u4f4e\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55571623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55571623/answer/145340644", "content": "\n\u5ddd\u666e\u6279\u51c6\u7684\u4e5f\u95e8\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u6740\u6b7b\u6050\u6016\u4efd\u5b5014\u4eba\uff0c\u5374\u9020\u6210\u5e73\u6c11\u6b7b\u4ea130\u4eba\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u5374\u8bf4\u8fd9\u6b21\u884c\u52a8\u300c\u5927\u83b7\u6210\u529f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/144938973", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/145173312", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55308753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55308753/answer/145270752", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u827a\u4eba\u81ea\u8c6a\u9053\uff1a\u201c\u5728\u53f0\u6e7e\u6548\u7387\u9ad8\uff0c30\u5206\u949f\u5185\u5c31\u80fd\u5145\u4e0a\u8bdd\u8d39\uff0c\u6062\u590d\u901a\u8bdd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20071960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20071960/answer/144861094", "content": "\n\u56de\u65cf\u90fd\u662f\u7a46\u65af\u6797\u5417\uff1f\u4e2d\u56fd\u7684\u7a46\u65af\u6797\u90fd\u662f\u56de\u65cf\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24734219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24734219/answer/145024306", "content": "\n\u5355\u773c\u76ae\u600e\u4e48\u62cd\u7167\u597d\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/145347921", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55588827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55588827/answer/145312009", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 Airbnb \u5b98\u65b9\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u7684\u6587\u7ae0\u300c\u627f\u8bfa\u63a5\u7eb3\u5f7c\u6b64\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u5417\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54413000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54413000/answer/144974652", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u5916\u56fd\u4eba\u4fae\u8fb1\u4e2d\u56fd\uff0c\u600e\u4e48\u603c\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51553158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51553158/answer/144945582", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u6765\u4e0d\u559c\u6b22\uff0c\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u7684\u4e1c\u897f\u3001\u4e8b\u60c5\u6216\u4eba\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145031090", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/145028863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144782586", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55281942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55281942/answer/145252771", "content": "\n\u4e00\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u7cbe\u82f1\u9636\u5c42\u5bb6\u5ead\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55479632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55479632/answer/145071732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u4e00\u822c\u4eba\u8ba4\u77e5\u7684\u6781\u7aef\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145405699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55582366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55582366/answer/145343223", "content": "\n\u5b9d\u7389\u80fd\u4e3a\u6674\u96ef\u5199\u300a\u8299\u84c9\u5973\u513f\u8bd4\u300b\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u9edb\u7389\u53bb\u4e16\u65f6\uff0c\u5b9d\u7389\u5374\u4e00\u4e2a\u5b57\u4e5f\u5199\u4e0d\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55309931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55309931/answer/145097728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u4ea6\u59dd\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/145084892", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55470284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55470284/answer/145258608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63cf\u8ff0\u4e2d\u5f13\u7bad\u624b\u90fd\u662f\u4e00\u7fa4\u8eab\u5b50\u8106\u5f31\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/145368710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/144536105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55573618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55573618/answer/145226156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u6216\u4ea7\u4e1a\u662f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u8fdb\u884c\u751f\u4ea7\uff0c\u800c\u56fd\u9645\u5e02\u573a\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u9700\u6c42\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/145404302", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29511196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29511196/answer/144823292", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e02\u9762\u4e0a\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5962\u4f88\u54c1\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399991/answer/145317335", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u7f8e\u817f\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\u6210\u957f\u671f\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46618271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46618271/answer/145382004", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u4e00\u4e2a\u571f\u9177\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/91344725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55588827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55588827/answer/145296788", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 Airbnb \u5b98\u65b9\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u7684\u6587\u7ae0\u300c\u627f\u8bfa\u63a5\u7eb3\u5f7c\u6b64\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u5417\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55466304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55466304/answer/145203315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\"dota2\u73a9\u5bb6\u5c11\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e2a\u6e38\u620f\u4e0d\u80fd\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/145208161", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54985605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54985605/answer/144437740", "content": "\n\u4e00\u65e6\u7206\u53d1\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff0c\u5b66\u54ea\u4e9b\u4e13\u4e1a\u7684\u4eba\u6700\u5bb9\u6613\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50218429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50218429/answer/145289618", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91cd\u5e86\u5171\u9752\u56e2\u5173\u4e8e\u516c\u77e5\u7684\u9ad8\u8d5e\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49652479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49652479/answer/138803455", "content": "\n\u5728\u5168\u662f\u53ef\u7231\u59b9\u5b50\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u4e0a\u73ed\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/144675706", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42896143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42896143/answer/143710747", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5efa\u66f4\u591a\u9ad8\u5bc6\u5ea6\u7684\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24978401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24978401/answer/142026285", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6765\u589e\u5f3a\u5c0f\u7a7a\u95f4\u7684\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49097006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49097006/answer/127873175", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u771f\u7684\u5982\u6b64\u5b8c\u7f8e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/145447177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55315497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55315497/answer/145304777", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u91cc\u7684\u96f6\u94b1\u6ca1\u6709\u5229\u606f\u662f\u5426\u5408\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19581414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19581414/answer/99795970", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u548c\u5c0f\u5b66\u6559\u80b2\u4e2d\u70ed\u4fcf\u56fd\u5b66\u6559\u80b2\u3001\u8bfb\u7ecf\u3001\u8bfb\u5f1f\u5b50\u89c4\uff0c\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\u8be5\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55177239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55177239/answer/143422409", "content": "\n\u4ece\u9ad8\u7a7a\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u7684\u4eba\u5728\u534a\u7a7a\u4e2d\u662f\u5426\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/130368008", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/144772570", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/145183595", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55352517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55352517/answer/144961986", "content": "\n\u4e00\u76f4\u6ca1\u4e70\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23982090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23982090/answer/145260749", "content": "\n\u6700\u65e9\u4f7f\u7528\u94c1\u5668\u7684\u6587\u660e\uff08\u90e8\u843d\uff09\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\u662f\u4e2d\u56fd\u8fd8\u662f\u8d6b\u68af\uff1f\u8fd8\u662f\u897f\u4e9a\u7684\u5176\u4ed6\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678267/answer/145213193", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/145360468", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/145021306", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200526/answer/145126959", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\u4f7f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u62db\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144766708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/144249365", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/145019465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718490/answer/145247928", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5403\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/145118302", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55541134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55541134/answer/145212933", "content": "\n\u6211\u7528\u81ea\u5df1\u6323\u7684\u94b1\uff0c\u65b0\u5e74\u7ed9\u81ea\u5df1\u4e70\u4ef6\u793c\u7269\u9999\u5948\u513f\u9999\u6c34\uff0c\u8fd9\u5f88\u4e0d\u5bf9\u5417\uff0c\u8bf7\u95ee\u5927\u5bb6\u8fd9\u662f\u5f88\u8d25\u5bb6\u7684\u8868\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55140460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55140460/answer/143629742", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u671f\u95f4\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38274487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38274487/answer/75647674", "content": "\n\u8fd8\u8bb0\u5f97\u521d\u5165\u804c\u573a\u7684\u4f60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55521379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55521379/answer/145291657", "content": "\n\u5982\u4f55\u5168\u9762\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u5e1d\u56fd\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/145227925", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/135302868", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55550001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55550001/answer/145232092", "content": "\n\u5185\u5bb9\u5206\u53d1\u4e1a\u52a1\u548c\u7ade\u4e89\u4f1a\u662f 2017 \u5e74\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u7684\u7126\u70b9\u5417\uff1f\n"}]